保皇狗口愛國身媚外

個個仔女都外國讀書
但叫人愛國
連登都有關狗口反支身愛國
又買中資又用淘寶
個借口仲同保皇狗口吻一致